鄧炳強：如果成立獨立調查警隊可能陀槍遊行

今期和警和惡哂啦

拉

Lm

好大既官威.jpg

假野黎 咪亂傳

Fake news黎架on9

帶槍有乜奇怪？唔帶就奇

大陸真係惡

2年冇開post
一開就fake news

微博都信

支那最怕就係D狗失控

咁你整返幅....我鄧炳強好撚後悔，對唔住香港人，決定唔會做警務處長。

正想講

其實呢D FAKE NEW 唔係傳俾藍絲睇
重點係傳到上大陸

Fake news

fake到咁都傳？

老散on duty 先拎到槍wo

Fake News

Fake new

搵

。

佢係無講過 但有可能發生
成立icac都係咁啦

推

fake news, del post la

假新聞拉

拉 假新聞

pull

快撚啲出嚟遊行呀仆街

係就好

出老解

當年反lCAC下場

班狗有乜做唔出

Blocked

fake news 拉

fake news

拉

即佢都知警察有做錯啦，所以唔成立獨調，一邊就講法治，自己又唔遵守，佢哋如果唔守法陀槍遊行咪照拉囉，佢哋驚冇咗份工定冇咗把槍？

有無片？

唔還咪得囉，依家有咩冇可能？

善用不推文回覆

拉啦屌
咪傳fake news

假新聞 喺要拉
但喺重點喺傳翻大陸
大佬 唔使個個沖出嚟話假

唔係架 如果差佬作反，唔係淨係得左輪。
老解要出載具先攻得陷差佬

支持

咁快D陀槍遊行,最好邊行邊鳩叫,好似呢下條片咁

如果成立獨立調查警隊可能導射殺700萬香港人

你藍屍黎嫁？比d獨立思考能力好無

我就當真係咁發生
個問題好易解決，唔出糧就解掂
無信念仲同你遊行

咪撚再發fake news

真都未驚過

你班黑警夠閪膽咩